{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_030453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E100648",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시오브키누"
    },
    "text": "\"寿司オブキヌ\\n\nソウル瑞草区瑞草洞13072階\\n\n一般ビュッフェ、11:30~22:00、年中無休、100席/部屋:3つ、寿司オブキヌは寿司専門ビュッフェで、江南駅グルメとして有名である。 良い食材を使って残った食べ物は全量廃棄する。 寿司以外の種類も多く、多くの人が訪れるのに適しており、ランチ弁当も販売しているのでさらに人気があります」",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "寿司オブキヌはソウル瑞草区瑞草洞1307にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "寿司オブキヌは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "店内の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "店内には100席があります。個室も3つあります。"
        },
        {
            "question": "寿司オブキヌは何を提供していますか？",
            "answer": "寿司オブキヌは寿司専門ビュッフェを提供しています。他にも多くの種類の料理があります。"
        },
        {
            "question": "ランチ弁当の販売はありますか？",
            "answer": "はい、寿司オブキヌではランチ弁当も販売しています。"
        },
        {
            "question": "食材の扱いについて教えてください。",
            "answer": "寿司オブキヌでは良い食材を使い、残った食べ物は全量廃棄しています。"
        },
        {
            "question": "寿司オブキヌの人気の理由は何ですか？",
            "answer": "寿司オブキヌは寿司以外の種類も多く、多くの人が訪れるのに適しています。また、ランチ弁当の販売もしているため、さらに人気があります。"
        },
        {
            "question": "江南駅から寿司オブキヌまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "江南駅から寿司オブキヌまでのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "寿司オブキヌの周辺には観光名所はありますか？",
            "answer": "寿司オブキヌの周辺には観光名所はありませんが、アクセスが便利なので他の観光地に行くのに便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 126,
        "QA": 360
    }
}